iPhone ios11 beta 有冇得升正式版？

Join個Program之前有back up去itunes
但電腦壞左洗左機冇左個back up
想問想去翻正式版又唔想冇左d data可以點

Delete beta profile

咁我d 資料有冇得keep？

依家用緊beta 幾？

今晚會收到正式版更新 當正常update 唔會清哂資料

顯示係冇正常update
update唔到正式版ios11

問你用緊beta 幾呀？